[求救]鏡頭發毛點算

無用一排攞出黎睇變成咁 可以點搞

剃左佢

修修佢

拎返原廠搞
如過保或冇得搞
五十一百會有人要的

Delighting you always

慳個一千 唔買電子防潮箱
支鏡玩完

之前先有人話唔洗

CANON最大敗筆

邊個同你講唔洗
特別係香港咁潮濕

唔係同我講
唔記得邊條POST喇

順勢種菇食

巴打咩鏡黎 唔會好傷呀嘛

我唔是樓主
另一個post好似早十幾日之嘛

利申：已有三個電子防潮櫃